敬告南亞朋友

陳雲：敬告南亞朋友，今日不要收錢在元朗毆打示威者。否則你們的兄弟姐妹在香港的命運將會非常坎坷。不單止民主政府對你們不利，現政府也會拿你們來做代罪羔羊，收緊福利、居留權及家庭團聚移民。請告訴鄉親，千萬不要做錯事，與收容國的人民為敵。
好似上次在長沙灣打藍絲的南亞青年，就做得好好，不要丟失他支持香港民主的一番心意。

云伯收皮啦

根本都有南亞人加入抗爭者行列

你要POST云伯條仆街, 去高登POST啦

有沒有人可以翻譯成其他語言？

云哥食藥未

一粒老鼠屎就

咁短都唔睇晒？

對事不對人，才能成大事。